究竟係我個人問題定人地問題？

身邊都不停有啲好好嘅女仔出現，但係就無一個可以捉得住，但佢地又好快咁比一啲相對唔係咁好嘅男仔追左。

點解會咁
散左3年都黎啦..媽呀 我想有人錫 我想拍拖呀